公屋同公立醫院，真係狗也不屌

公屋
屌
成堆癲佬，蝗，無教養既小朋友做鄰居
不了

公立醫院
間中就整單醫療事故出黎

得罪講句
起碼要住得起居屋 & 睇私家

咁彪哥你係咪住居屋和睇私家醫院先？

私院好好？

又係你
快到咁

好貴

同意

公立醫院D 質素 一日差過一日
醫生又唔夠，明明政府好多錢
加1.5倍人工，吸醫生，再同佢哋簽十年
違約者要嘔番兩倍人工
總有醫生向錢看

公立醫院應該學廉航，病人可俾$食好啲，俾$用藥靚啲，可以租ipad 睇戲，可以報興趣班，租空氣清新機，推出打機課金優惠Plan ，小朋友住院可自費有私人補習老師幫補進度... 等，賺$

政府大把錢真心應該提高質素

咁你有咩大手術都唔好係公立做
就算私院冇設備

其實加人工無乜意思
考完專科出去做私家，出名真係一星期搵成百萬
公立你加佢1.5倍....

佢唔知有好多手術私院唔接
你有性命危險佢都叫你去返急診室